請夏早日康復祝福區

祝福

蔥花

今日全日淨係聽stay tonight幫蔥花集氣

我願意用娛台某會員條命換請夏一世平安..🙏🏻

開名

導XXXXXXXXX